{
    "question": "Kata-kata penting dan sering muncul di dalam sebuah teks disebut\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kata kata kunci</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo slh</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "kak-pliss-jawab-bentuk-tuhan-itu-seperti-apa-766",
            "question": "Kak pliss jawab bentuk tuhan itu seperti apa",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gk ad yg tau, bahkan ulama aj gk tau, tergantung keyakinan lh</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ini tentang pembelajaran apa si?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sahabat-abu-bakar-di-beri-julukan-ash-shiddiq-karena-903",
            "question": "Sahabat abu bakar di beri julukan ash-shiddiq karena",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong>\n</p><p>Abu Bakar adalah sahabat terdekat Rasulullah SAW yang sangat setia.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>\n</strong></p><p><strong>Diberi gelar As-Shiddiq karena bermakna membenarkan..</strong></p><p><strong></strong></p><p>Terima kasih ,</p><p>maaf kalo salah..</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-termasuk-gerak-dasar-bertumpu-adalah-455",
            "question": "Yang termasuk gerak dasar bertumpu adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Yang Termasuk Gerak Dasar Bertumpu Adalah Headstand</p><p></p><p><strong>SEMOGA</strong><strong> </strong><strong>BERMANFAAT</strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong>)</strong><strong> </strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kalimantan-serta-malaka-menjadi-satu-daratan-yang-disebut-661",
            "question": "Kalimantan serta Malaka menjadi satu daratan yang disebut \u2026\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pulau</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena di indonesia</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "panjang-14cm-lebar-8cm-dan-tinggi-7-214",
            "question": "Panjang 14cm lebar 8cm dan tinggi 7\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>29 cm</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalo salah..</h2><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>7</strong><strong>8</strong><strong>4</strong><strong> </strong><strong>cm</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>rumus volume balok= p \u00d7 l \u00d7 t</p><p>p= panjang </p><p>l= lebar</p><p>t= tinggi</p><p></p><p>14\u00d78\u00d77=<u>7</u><u>8</u><u>4</u></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-kerajaan-kerajaan-yang-bercorak-hindu-buddha-dan-peningg-639",
            "question": "Tuliskan kerajaan kerajaan yang bercorak hindu buddha dan peninggalannya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Kerajaan :</p><p>1. kerajaan kutai peninggalannya yupa(batu tertulis)</p><p>2. kerajaan tarumanegara peninggalannya prasasti ciaruteun,prKerajaan :</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<h2>jawaban.kerajaan budha </h2><p>kerajaan sriwijaya</p><p>peninggalanya.prasasti kalang tuo</p><h2>kerajaan hindu</h2><p>kerajaan kutai</p><p>peninggalanya.7.buah prasasti yupa.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-perbedaan-kata-kerja-ulang-murni-dengan-kata-kerja-ulang-beri-208",
            "question": "Apa perbedaan kata kerja ulang murni dengan kata kerja ulang beribuhan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kata ulang murni ialah kata ulang menyeluruh. contohnya: ibu-ibu</p><p>sedangkan,</p><p>kata ulang berimbuhan ialah kata ulang yang terjadi akibat adanya penambahan pada sebagian kata. contohnya: tarik-menarik</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bacaan-salat-sunah-ada-yang-dibaca-sirr-berbisik-adalah-dalam-s-159",
            "question": "Bacaan salat sunah ada yang dibaca sirr (berbisik) adalah dalam salat    a. Salat idul Fitri\r\nb. Salat dhuha dan salat rawatib\r\nc. Salat idul adha\r\nd. Salat rawatib\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. shalat Dhuha dan shalat rawatib</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Jawaban: b. Sholat Dhuha dan Sholat Sunnah Rawatib</p><p></p><p></p><p>Maaf kalo salah:)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jangan Lupa Follow:v</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-dengan-jelas-negara-negara-yang-pernah-berkembang-agama-629",
            "question": "Jelaskan dengan jelas negara-negara yang pernah berkembang agama hindu    sebagai bukti perkembangan agama hindu di negara-negara tersebut! \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maaf saya orang Islam </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-isi-perjanjian-damai-antara-salahuddin-dan-amauri-pada-bulan-637",
            "question": "Apa isi perjanjian damai antara Salahuddin dan amauri pada bulan Agustus 1167 Masehi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Perjanjian damai pada bulan Agustus 1167 M, yang isinya adalah sebagai berikut:</p><p></p><p>1. Pertukaran tawanan perang</p><p>2. Salahuddin Yusuf al-Ayyubi harus kembali ke Suriah</p><p>3. Amauri harus kembali ke Yerusalem</p><p>4. Kota Iskandariyah diserahkan kembali kepada Syawar.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}